冷靜一陣, 有兩篇嘢想大家睇睇, 一篇對家, 另一FROM倪匡

應為反對派製造大台

倪匡：群龍無首即大吉

而家呢度開始變

自推

有人造神

推

多謝

無人理
自推